Mercedes-Benz EQC 充電測試

諗諗下，香港叉電位真係少，街拍都無叉電位，早在 London 通地都係叉電位，香港都係要去停車場先得。

叉電又好似成本算平嘅，不過又唔知叉滿了又會不會好似 Tesla 咁 1USD/min